究竟一個向香港政府通緝犯既人係咪適合做教育大學校董會主席?

雖然曾啟榮是通緝犯，但馬時亨從不忌諱對這位長輩的愛戴。三年多前，馬時亨飛去臺灣給舅舅賀壽，當時在壽宴上，他感觸多年來因為官職在身，甚少探望對方，因此內心很難過，一時忍不住淚灑當場。表弟曾志偉也曾說過：“父親一直很疼惜表哥，之後表哥做了局長，父親更引以為榮。”兩老表一直感情要好，年少時常一起踢球。馬時亨當官之後，也曾邀請曾志偉幫忙，2007年昂坪吊車重開時，便請了志偉試坐宣傳。

究竟一個向香港政府通緝犯既人賀壽係咪適合做教育大學校董會主席?

打少兩個字

係咪有個曾德成又係咁